突發! 復仇者聯盟5故事大綱曝光!! 絕對係你異想不到!

事先聲明我個朋友係Marvel員工，冒着生命危險爆俾我聽，唔信可以唔睇

終局之戰五年後，世界大致回復和平。令一邊廂，Ironman，黑寡婦同Thanos 喺地府玩緊鬥地主，過住優哉游哉嘅生活。突然，遠處傳來一陣騷亂 原來是 Michael Jackson 帶着佢嘅thriller 喪屍大軍，連同落咗地府嘅689同柒婆想要統治地下世界閻羅王同一眾牛頭馬面已經失守！

在絕望中主角三人決定挺身而出但由於地府缺乏武器，Ironman 情急之下只好報夢比pepper 叫佢燒件紙紮裝甲落嚟Thanos 則馬上趕造紙紮手套幸好的是黑寡婦本來就係佈景板所以影響不大究竟他們能否成功再一次阻止災難降臨？

睇到個故事大綱已經想射

做咩啫你?

好尷尬

Haters

HK01 記者你哋好 隨便攞去慢慢用

...

好似話係Marvel 想搞多元化 主攻大陸市場！

push

開頭知道咗我都唔敢相信！咁多負評我都明嘅

( Show Blocked User - 公廁臭G )

仆街唔記得咗寫係劇透！連仔網開一面唔好bam

唔講咁多

bam bam bam

粵劇特朗普

我都覺 懷疑marvel 總監係喺嗰度攞靈感

即刻駁嘴有得揮

都算好笑既
但你攞連登仔既最愛黎講笑
就一定無人鍾意

我冇講杜汶澤同大快活喎

唔講咁多，即刻駁嘴

下集葉問加入

嘩，睇到起哂雞皮

好柒

勁過我要買牙宿

好撚尷尬啊師傅
唔得唔好夾硬黎啊嘛
你打呢段字果時係咩心情

小巫見大巫

10/10
幾好

射咗

same

？？

?

屌你老母

ching 壓力好大?

[即時新聞] 連登討論區驚現on9仔

覆錯
Sor

幾好笑

respect!

樓主原來想撚支港01 妓者 用心良苦 係我地睇唔透

講真幾好笑
7/10

IP MAN?

冇女權 環保同素食 套野等仆直

導演話加入左東方元素

連登真係好多人有精神病...

李小龍係咪彩蛋

agger